俾老婆發現我subscribe 咗Deer Chxn 。。。

而家嘈到話要離婚

你老婆一定好樣衰

中
但係我冇得揀

感情既野......

女人千祈唔好縱

係咪應該扯口煙再摑條八婆
跟手出門叫個靚雞？

有無deer chan肉照丁下

自己俾錢買la

我睇大波女ig，我屋企三個老婆都唔敢出聲，仲會同我一齊睇同玩

有三個老婆都仲要睇大波女
渣ga

你姓鄧?個名有個尊字?

真係唔靚喎大佬

波型有好多種，個個女人都唔同

仲有 lin 大小不一，有d人 lin 大過餅，有d人粒 lin 就好細

玩得多你就知道分別。